招集喜愛電影劇集的巴絲

有意add Fish_52013
大家可以分享下有咩電影劇集架

絲？

想搵絲一齊傾電影
利申 真絲

連登仔標準答案 christopher nolan所有戲

其實我地有個gp傾電影架

咁正

你tg我先啦，可以約睇戲架

電影支持

有無人會睇edger wright 嘅戲

最近睇左like Sunday like rain 我諗soul mate就係令大家感覺到自由既存在

近排睇重慶森林
鳩嗡得黎又有種無可奈何既感覺
保鮮紙都會過期應該係最經典

重慶森林 同 花樣年華 真係無得輸
如果有多一張船飛
你會唔會同我一齊走

呢兩日重睇星爺西遊記
好笑得黎又虐心

btw 東邪西毒真心正
句句都經典

港產/西片？

啲人講到極桿巨鯊好on9，反而心郁郁想睇

輕輕一推

王家衛 真係好正，大學果時有研究過下佢既作品

巴打介唔介意講多啲？
工程撚表示無從入手

難得喜歡電影劇集嘅，得咁少人